{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 브라운도트 기업도시점"
    },
    "text": "[yanolja Brand Hotel_ブラウンドット原州企業都市店] ブラウンドット原州企業都市店は会社員の方々に最適です。 モダンなインテリアで日常から離れ、感性を刺激する休息ができるブラウンドット原州企業都市です。 ここはバスタブ、マッサージチェア、カップルPCなど、さまざまなオプションの客室がいっぱいです。 当原州企業都市店は、お客様の安らかな睡眠のために、ホテルの全客室ではふわふわのACEベッドを使用しています。 ベッドに横になってネットフリックスをご覧ください。 このようなディテールが原州企業都市の視点をまた訪れる魅力のようです。 当原州ブラウンドット企業都市店は一貫したサービスでお客様をお待ちしております。 日常を特別で大切な思い出として残したいときにお越しいただくことをおすすめします。 いらっしゃいませ ブラウンドット原住企業都市店です。 原州初のヤノルジャブランドホテルブラウンドット原州企業都市店です。 お客様の安全で快適な休息のため、全室禁煙で運営しています。 客室での喫煙時、1泊の宿泊料が請求されることをお知らせします。 客室連泊の場合、貸室料金が請求されます。 アーリーチェックイン、レイトチェックアウト、タイムセール客室はランダム割り当てです。 金、土曜日はチェックイン時間18:00です。 全客室にエースマットレスを使用する原州企業都市出張グルメ店です。 全客室2名様基準で1名様追加時に1万ウォンの追加料金が発生します。 スタンダード客室はA、Bタイプがございます。 タイプAは先着順で入室します。 ブラウンドット原州企業都市停留所客室PC仕様32インチモニターi5-9600Kグラフィック2070(スーパー)Cat6ネットカフェ専用線ノーハードシステムモンジョン駅車両9分西原州駅車両10分オークバレーリゾート車両10分原州企業都市停留所徒歩3分ガンヒョン遊園地(塩山吊り橋)車両10分江原道原州市指定面加谷里1348-55F原州ブラウンドットホテル企業都市停留所。意識",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店はどんな方におすすめですか？",
            "answer": "ブラウンドット原州企業都市店は会社員の方々に最適です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の特徴は何ですか？",
            "answer": "モダンなインテリアで日常から離れ、感性を刺激する休息ができるブラウンドット原州企業都市です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の客室にはどんなオプションがありますか？",
            "answer": "バスタブ、マッサージチェア、カップルPCなど、さまざまなオプションの客室がいっぱいです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の客室で使用されているベッドは何ですか？",
            "answer": "当原州企業都市店は、お客様の安らかな睡眠のために、ホテルの全客室ではふわふわのACEベッドを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の魅力は何ですか？",
            "answer": "ベッドに横になってネットフリックスをご覧いただけるなど、ディテールにこだわった魅力があります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店はどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当原州ブラウンドット企業都市店は一貫したサービスでお客様をお待ちしております。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店は一日のどんな時間帯におすすめですか？",
            "answer": "日常を特別で大切な思い出として残したいときにお越しいただくことをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店は全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ブラウンドット原州企業都市店は全室禁煙で運営しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の喫煙に関するルールはありますか？",
            "answer": "客室での喫煙時、1泊の宿泊料が請求されることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の連泊に関して料金はかかりますか？",
            "answer": "客室連泊の場合、貸室料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店のチェックイン・チェックアウトに関して特別なサービスはありますか？",
            "answer": "アーリーチェックイン、レイトチェックアウト、タイムセール客室はランダム割り当てです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "金、土曜日はチェックイン時間18:00です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の追加料金はありますか？",
            "answer": "全客室2名様基準で1名様追加時に1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "スタンダード客室はA、Bタイプがございます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店のスタンダード客室の入室方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "タイプAは先着順で入室します。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の周辺施設はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "原州企業都市停留所、モンジョン駅車両9分、西原州駅車両10分、オークバレーリゾート車両10分、ガンヒョン遊園地(塩山吊り橋)車両10分です。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドット原州企業都市店の住所はどこですか？",
            "answer": "江原道原州市指定面加谷里1348-55F原州ブラウンドットホテル企業都市停留所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 844
    }
}